【反修例】警民衝突升溫投考警隊人士不跌反升 警方：8月入班人數比5月多

【反修例】警民衝突升溫投考警隊人士不跌反升
警方：8月入班人數比5月多

逃犯條例》修訂引起的警民衝突進一步升級，電台節目主持人陳雲海昨日（29日）於其FB專頁，引述一名警員指警隊已爆發離職潮，甚至在警校受訓中的學員，也有30人離職，而即將準備受訓的有50%沒有入班。警方回應TOPick查詢時，否認有關說法，更指8月份入班人數，相比5月份入班人數有輕微上升。

陳雲海引述指，參與是次行動中的警員，約有4分之1只是想做一個會幫市民解決問題的警察，認為迂腐的制度令人才流失，敗壞嘅管理層令前線人員失軍心，心痛未來警隊聲譽、質素越來越差。

仲入班果咋狗都不如

入去最少兩皮幾，唔係班仆街做得d乜

警方回覆TOPick指，今年6月至7月，投考警隊人數合符預期，預計8月份入班人數亦理想，相比5月份入班人數更有輕微上升，而在受訓期間離職的學員人數與較早數期學員數目相若；不過，被追問去年同期入班數字，警方則指暫時沒有相關數據提供。

人員流失方面，警方指今年6月至7月情況與去年同期相若，並沒有大型人員流失的情況出現，人員流失包括已預知及非預知離職的人員，已預知離職的人員包括正常退休和年屆55歲並完成合約的人員，非預知離職的人員包括所有其他類別的離職人員（例如：辭職、提早退休等）。

8月多畢業生喳

令我諗起 14年有班左膠話入狗校
用愛滋去感化班癲狗喎
依家前線果堆係咪佢地黎?

有朋友話做卧底
等到時候，以命換命

好驚有無間道
一拎到槍就槍殺同袍

1. 預撚咗，don't give a shit
2. 可能佢格硬用d特別計法chok出來姐

仲有藍屍架...

望下14年雨革話入去個班而家變咩樣

我話你知條數點計，以前100個入去in選30個，而家就算得40個去in都會收曬40個

5-＞10=上升

成班藍絲衝去做啦
低學歷低要求， 高人工好福利
唔駛識法律， 做野唔駛講程序， 鐘意就可以開鎗， 政府同高層會幫你補鑊
仲可以一邊逗住人工一邊催眠自己儆惡懲奸

咁既荀工我係藍都衝去做

你地唔記得左黑狗會用毅進制計數

易考左未多人考囉

攞正牌打人強姦仲有糧出
好多psychopaths 都想做

P牌仔無啦啦PO返7月30既新聞
拉

要考慮埋可能放咗啲支那仔入去

呢個時勢後生仔同人講考警察應該即刻無晒朋，就算真係好想做都應該等風聲無咁緊

成班人都冇受過間諜特務訓練 亦都未必有好強大嘅信仰 被同化係必然

一早搵定老解考入去啦，你估香港人做咩？

又可以強姦，又可以殺人，ot緊仲有成10萬，咁既工邊度揾

以時日 同埋年齡 來計算

係

咪又係果班毅進仔.........

咪咁天真。
有糧出，
有宿舍，
優差，
又有OT錢，不了。

華人賤種

應該成班都係支架種嚟

唔做黑警

班友最多去做跟車

梗係啦，做狗可以作威作福，而且有啲黑社會都諗住從良搵返份正職

不過，被追問去年同期入班數字，警方則指暫時沒有相關數據提供。

大家咪比人分化到
係狗隊d招式黎
以為自己真係止暴制亂

收編新移民同黑社會

出住糧殺人強姦冇後果，係好吸引既

Le d時勢兩皮幾分分鐘冇命ga wo!!!!!!!
9成9 d讀書唔net兼自悲, 一窮二白, 唔做狗嘥左

呢個時候仲入狗隊
可想而知佢地既人格係點
呢班人畢左業出到黎咪又係黑警
所以問題係個制度

黑警最叻豬數人，一定好可信喇啲數據分析

一條友陣間比狗隊友開槍 因為你有槍

有啲應該入去做了解吓入面發生咩事，
點解班人會咁無人性。

每日150人
一年都幾萬人

而家入嗰班將會係有史以來最痴線嘅黑警
如果識人呢段時間入行做曱甴麻煩記低錄晒所有資料

特權階級咁撚正 鍾意老強就老強任我開槍好似玩GTA咁 我冇良知冇人性嘅話都去做啦

又有理由混人入去

前線個堆好多都係ptu，的確係佢地黎 當年口講感化實質為左佢地嘅權力同人工

好正常 最藍嗰班一定會去考
留名等警隊解散班狗一事無成

成個系統都有問題，除非信念好强烈，否則都係變黑警

繼續吹，吹大d
鳩知你講真定假
何況咁既形勢，你有閪資源同人去教班咩
出黎報磚啦柒碌

Right

最直接有槍方法

可以為所欲為，啲band 3 仔即刻狗衝啦

仲信? 唔通行出黎同你講已經無人入個個都仇警咩..

If you can't beat them, join them!?

有額外嘅國內人報考？

因為依家投考易入好多

依 啲 叻

攞撚到咩 你朋友遲早會出賣你

根本多唔多人考，請幾多都係佢話事
呢d數據冇參考價值

可能入去果d 全部黃

咁多一個半個 都叫輕微上升嘅

真心想知 我地而家入去做狗唔係最好時機咩？ 佢叫我地打人殺人我地唔做咪得 捉到人靜雞雞放返佢唔好 必要時重可以爆下警隊內幕 正

入去個班係新移民定武警公安？

班黑社會去晒報名

咁癲？

成班武警？

成班弱智以為有本事攞到咩料
當你唔係考散仔考督察
入去班散仔都唔想聽你支笛
你咪又係要融入去打好關係
被同化係必然
考散仔果d直頭算撚數啦
依家仲可以保持初心果d 9成都係冇份上前線/
被邊緣化
有個同事個男朋友就係咁
覺得自己同袍點衰都好
都唔夠膽出聲
亦都收唔到咩料
因為佢只係負責做車手同paper work

講鳩咩差佬。本身計劃今年呢個時間開十班，到而家只係開得成兩班，搵人考條春呀。

你話有史以黎咁多人都得啦屌

唔係就係D癲佬見到popo 做野唔做負後果所以自湧哂去做警狗咩？ 佢哋都想做下特權階級

識玩一定係出班即刻唔做

殺曱甴係必須，要阻嚇班貪錢貪權不受制約的仆街

而家入得去都係藍到發黑個d

六粒子彈

又用毅進制

全癌屍，入到去可合法殺打捕市民。

其實一定唔會請唔到人
冇人考咪再降低入職門檻囉 降到請到人為止

可以打人強姦唔犯法邊個唔去做？

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天到晚上11時10分指，就今晚安排不周道歉，並多謝至今留守的市民，指未有計劃宣布集會人數，只笑稱「驟眼睇都過萬啦！」 陳浩天又公佈，會支持在各大專院校和中學宣揚港獨，指民族黨願意全力支援，又稱希望港獨人士，能奪取香港各間大學學生會，滲透各政府部門和警隊，為港獨人士提供情報，又指支持港獨的學生一定要讀書入大學，「黃台仰都去牛津啦！ 」

依家d白衫話好羡慕佢地
做完唔洗負責任
犯法就白衫去頂去解畫
然後警暴繼續落去

咪懶正義啦
睇戲睇上腦咩
貪人份人工就認啦

咪撚on9啦
新移民警仲多過你港獨警
有冇睇無間道
劉德華想做好人
入左去變壞人啦
現實就係咁
人廢見到份糧同福利唔會想做返好人
入去又會比人洗腦

劉建明

個point係
如果當日真係有人聽佢點, 真係唔知點算

其實預撚左 唔出奇

入去果班都係以前考過再翻call見佢地直入班
根本個人數係無參考價值
呢半年去考過狗嘅都唔係咩同路人
而最近班狗真係為左人數呢樣野
鳩call以前不論邊一個環節foul左嘅人
同佢地講肯報到傾下計就即入

香港人不做，只會溢咗支那賊做

最新入班又幾人阿

睇軍火手足識做

可能之前有十個人考，只可以入五個
而家六個人考，入晒六個咪會入班人數上升

強姦無後果
仲有成隊人包庇你
最啱色魔強姦犯入去做

怕咩無人做，毅進一車車送到門口呀

梗係入去啦合法開槍喎

啱呀，攞料搵日去拉你

果班嘢英文唔識
廣東話都講唔正

係香港地其實好多人都有學位，相反真係讀唔成書，要去毅進嘅係好少數，呢班弱智仔除左去做狗都無咩選擇，下等人賤過泥

月份有seasonality 你話多過上年8月先講野

無知一問
8月入班唔係一早已經考左架啦咩?

所以你明元朗國咁多老黑推D𡃁考啦

呢幾個月見盡香港人抗爭當玩泥沙，實事唔做鳩事盡做，勇武都去考狗校啦
一班東亞懦夫喺到嘴炮式反抗，狗毛都未見到條就嗌有狗成班垃圾跑返入老母個閪到，行落馬路都要求你半個鐘先敢行，靠你班懦夫垃圾曱甴搞革命就食屎啦

警甴

份工咁好做 行行企企 打下人
係我都狗衝
不過會冇良心 不了

警方講既野你都信?
唔通同你講依家冇人考咩

唔好用讀書論英雄

咁早呀阿sir

五毛小子

老豆搵仔：多d黎 密d手

五毛認證黑警

當差先係權力同政府講數，同埋革命係要有內鬼，但唔該咁做既人一定要有強大意志力！

入班者，但質素可能仲差

可能係餓底...

強姦殺人個班咪佢地, 仲夠後生同識玩兩登分化滲透
正宗垃圾

你問2014後入個班作反未

本來200入申請請50個，而家100人申請請80個
入班人數多左

你根本就係扮乜撚野含我條撚過下半世

要求不斷下降，自然吸引一堆人去考

大陸人？

合法殺人，跟本好多popo係心理變態

真係香港人投考？

警方回應TOPick查詢時，否認有關說法，更指8月份入班人數，相比5月份入班人數有輕微上升。

扮夠未啊
等到時候

If you can’t beat them join them

以前10選4，而家5選5
有手有腳就入得班

On99 係個營 都玩撚死你喇
日鳩日 Yes Sir

無撚錯，係又收唔係又收，唔係邊會好似而家班狗D質素咁撚差，成班畜牲垃圾

報考，派offer, 入班三個唔同概念黎

可能之前儲落一大班 waiting list 大把人可以 call 入班

唔代表6月後多左人報考

升職加人工 無難度

無命左未啊

接受現實
兩皮幾日工係大把人出賣自己嘅
我地做到就只可以增加佢地做𠵱份工嘅成本

你地有冇識人投考左呀 未係警察放佢資料上黎會點

入班人數佢地決定ga啫
降低標準咪可以提高入班人數
應該睇報名人數先可以作準

入到去都變藍啦

你班傻仔仲係到打飛機，入得去，依家入去係一班享受暴力既人。係更加無人性，

你啱

不過我意思篇新聞寫得極差啫

明明黑警講入班人數

新聞就講投考

兩個概念黎

係新聞寫到咁想大家灰心定點

唔好俾人帶風氣打沉自己

有手有腳就可以做狗嘅時代來臨了

全部大陸人

Topick
此post已完

OT都十幾皮 做臥底？不了

1 個多左 1 個
多成100%

終蟈人定無腦毅進仔

無間道？

據報有批被洗腦黃屍精英分子，已經潛入學堂，於出班後模仿徐步高，槍殺同袍

yes on9
comparing what ah
on99999

扮撚晒野話做卧底
一入去有料爆, 即刻督灰
人工直接double無難度

其實現家巳經一直進行緊卧底工作
一直搜集身邊所有人既證據

咁同14年班撚樣有咩分別

舊年同期數據比唔到

話喔嘛

% is fake
1>2 都有50% 啦

有份二皮幾仲可以攞正牌打人恰人嘅工，班讀書不成嘅垃圾梗仆到去做啦！

雖然我覺得有唔少仆街仔，不過冇實際數據根本任佢up

學歷要求低人工高
不用聽從上司指令(包括上司個上司…個上司)
可為所欲為(包括打人殺人強姦偷可樂飲)

唔知有冇d咁嘅工呢

邊得嚟咁撚多laughing gor

60年代啲差佬咪又係個個收規,唔收規除時畀人玩謝自己,所以依家警察部唔會再有白警,視而不見都當係同流合污

可能有d人心態係摧毀唔到佢，就去加入佢
依家popo係特權階級，物質主義嚟講實有人想做

被權力同金錢感化

今年5月 8月都有人去做狗

收過人工好難保到初心
保住份工就真

仲有人信曱甴？

鳩sir 係咪14年雨革後入職嗰班人？

中共派一班老解入去畢業出黎, 無野做又可以出黎做狗, 必要時又可以著番軍服

係 得啖笑

啲狗新入職要訓練27周，我當你減一半時間就會有可能，出面係新一批新狗黎嘅。仲要計埋入職一年至兩年後要入ptu營受訓3個月。

所以計計個時間，依家打人最落力嘅的確係雨傘同魚蛋後入職個班人黎

權力令人腐敗
當你有權任殺任打唔使負責，你都一樣會照做

就係而家呢個時勢 阿豬阿狗都招募
個個都可以做克警

果d 讀唔成書 or 心態唔好 全部去做哂克警囉

攞正牌打人阿嗎

所以質素每況愈下

話左左膠撚樣都係自撚私

仲有人信Pope d 數字宣傳

敗壞嘅管理層令前線人員失軍心